# ผลสำรวจชี้มีเงินฝากของคนสหรัฐในมากกว่าในธนาคารบางแห่งด้วยซ้ำStarbucks Card #
ข้อมูลจากทำการสำรวจในสหรัฐว่าผู้คนนิยมฝากเงินไว้ที่ไหนบ้างโดยสำรวจหมดตั้งแต่ธนาคารองค์กรการเงินอื่นเช่นและองค์กรปรากฏว่าในช่วงแรกของปีนี้บริษัทมีเงินสดหมุนเวียนในบัตรและในแอพพลิเคชั่นของStarbucksถึงพันล้านเหรียญมากกว่าจำนวนเงินฝากในธนาคารและองค์กรการเงินบางแห่งอย่างและเสียอีก
แต่อันดับสูงสุดของการสำรวจยังคงเป็นธนาคารคือมีเงินฝากพันล้านเหรียญความน่าสนใจคือมีเงินเติมในบัตรมากขึ้นโดยปีนี้อันดับขึ้นมาจากปีที่แล้วภาพจากที่มา
SP Global Market Intelligence PayPal Nonbanks quarter Starbucks Corp Pay California Republic Bancorp Discover Financial Services Bank of America Corp Stabucks Starbucks Market Watch 